連登新熱門地點

連登仔女無處不在，綜合旅遊台近呢幾個月嘅POST，發現以下路線佔變潮流：
1。巴爾幹半島
2。西佰利亞鐵路沿線
3。高卡索地區
4。中亞
5。阿拉伯沿線國家

特別係巴爾幹，應該就快唔係冷門，各位巴絲點睇？

好多西藏雲南四川

支那不了

支那

西藏冰島呢

已經太HIT

都真係幾多連登仔去巴爾幹半島
我係其中一個
估唔到咁多人討論
連登仔無處不在

中非西非先叫真冷門

其實巴爾幹半島嘅克羅地亞本身都唔算冷門

同埋希臘都唔冷門